強烈要求文宣組係twitter煲大琴晚斬人單野

我英文唔好 希望文宣幫幫手

重點係 有咁多線索 警察都唔拉人
同埋要highlight 肇事者係親政府恐怖份子
受重傷既係少女

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0